（多圖）一人一個柒既油頭

留名學野

身高米5冇資格笑人